強烈建議將今日"民主黑暗日"列為公眾假期

雖然每幾個月就有一次民主最黑暗嘅一日

日日都係假期

地鐵呢？壞唔壞車？